!!! info " Pas la peine d'échanger"

    Normalement pour échanger 2 valeurs dans un tableau, il faut faire 3
    affectations (ou une affectation double `a, b = b, a`). 

    Dans notre cas, puisqu'on sait que le tableau ne contient que des 0 ou des
    1, dans le `else` on sait qu'il s'agit d'un 1. On peut donc se passer de
    l'échange et faire uniquement deux affectations :

    ```python
            ...
            else:
                zeros_et_uns[debut] = zeros_et_uns[fin]
                zeros_et_uns[fin] = 1
            ...
    ```
    au lieu de :
    
    ```python
            ...
            else:
                valeur = zeros_et_uns[debut]
                zeros_et_uns[debut] = zeros_et_uns[fin]
                zeros_et_uns[fin] = valeur
            ...
    ```

!!! info " Compter ?"

    On peut compter les 0 et écrire le bon nombre de 0 et de 1 après.
    Par contre, cela nécessite de faire 2 parcours du tableau. Le
    premier pour compter les 0 et le deuxième pour modifier les valeurs.
